［的士司機］雲加將大炒哥狗 麻友架純係女神 hani系臭雞

你條死人妖

收聲啦你

泥清